今日圣誕節，祝波台手足食多啲女

佩

想食法子有冇攻略

大雞樂呢

搵大雞樂拎contect

我一早有啦 然後呢

約左個人妻飲野
佢老公返通宵

佢老公驚察？

10月31日
中華民國：蔣公誕辰

我絲答唔到你

約炮ok?

驚你打我，屌果時係咁冚臉

痴線？

你是狗嗎？

佢是

推

志哥今日射波